點解有港女講嘢個tone咁閪？

吓？唔得喎
咁好lu

大家三唔識七，但個態度就係覺得你特別低等，佢自己就高高在上

口裏說不

比狗公寵慣

想俾你屌

因為你自卑

你只要比佢更加目中無人 態度閪過佢
佢就會同你好撚岩玩 又唔會食住你上

你有錢，佢個tone就會變

你好撚有錢，佢個tone就小鳥依人

同樣適用於大隻，有型

下？唔得喎已經算好

有啲閪到一句埋嚟話「唔得囉」

個囉字仲要無尾音

我想知成哋點解唔好好做人